我哋終於唔駛再BE WATER!

WE AR WATER

完全係撚狗咁撚

捉唔到

機動性！

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!